新按揭問題求解答

如果想買6,000,000樓

由於無左壓測只要過到DSR 就可以
關於銀行DSR供款比率唔可以超過入息50%
計過供款每月大概22,000左右(未計按揭保險)
每月要大約44,000先過到DSR

問題1:係呢個情況下可唔可以一個人上另一個人擔保定係要過DSR需要兩個人聯名買?

因為我女朋友月入穩定30,000而我月入有50,000 但basic salary 佔得10,000

問題2: 想問我呢個情況basic salary 佔少部份嘅情況下可唔可以做擔保?

感謝

腸油少不免求解答

沉啦，去香討問

唔該巴打

另外仲有一個問題係因為如果
做九成按揭嘅話我咁嘅情況commission 係咪都計到?

想知樓主做邊行咁高 commission ratio

來緊個市下行係咪仲keep 到咁多？

其實對我無影響 我有信心keep 到